成個倉都係紅色

成個倉都係紅色

drop to zero

救命呀全部股都紅色既

又話牛市，屌你

牛年牛市，點解會震呀點解會跌呀

溝阿

較返做綠色咪得

屌你老味跌夠未

呃唔到自己